今朝老母起身見到黨鐵停撚哂 佢竟然話

屌你咩我而家點撚樣上深圳食喜茶飲海底撈

深圳喜茶
谷爆

大家唔好推
唔好解密

其實加密真係冇用 大把mon post狗有ac

叫撚咗你唔好解密

想知下午港鐵點發展先
直接影響到今日既活動去向

P牌都學人po潮文

照樓主咁講即係新移民唔洗學廣東話？

潮文=廣東話？

大把人有ac啦 你以為加密完就冇狗見到？
人地有人專門mon住連登 每日上得仲多過你
加密有西用咩 on9

啲P牌想spin嘅加油
你越comment就越推呢個post
快手

p牌唔俾po潮文
同 新移民唔俾講廣東話同一邏輯

我唔直接答你
用例子答你
[member]加密[/member

重有好多人以為加密差佬就睇唔到

冇話唔俾
嗰頭笑人送頭
呢頭學人po潮文
咁姐

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

屌 無留意起底個張相
柒咗

樓主係咪唔識字？
知唔知咩叫有ac？係咪加完密就得自己人睇到 你以為你係二戰德軍發密報啊？
屌你都曬鳩我時間 弱撚智
blocked
大家善用不推文

都唔知啲人係咪平行時空 on99咁

想解密嘅咪quote少個字母囉
使唔使教到出腸呀

樓豬個意思係想有人幫佢解密

解咩密 加密完睇唔到架
btw善用不推文 咁班狗一定睇唔到添

呢個真 mon po狗大把有曬account
加密反而可能有啲cd-rom或者申請唔到ac嘅睇唔到